求法律撚捭意見

借friend ac開post
話說我roomate晚晚打機搞到我無得訓
我一氣之下打爛佢個mouse
之後我又認左
佢又錄左音
佢寫左封信話要報警
點搞 點甩身